同廢老傾完黎

啱啱同啲廢老討論過，發現佢地仲係覺得送中過咗之後都係冇乜問題。
所以我覺得可唔可以加強喺依方面既文宣，等佢地知道依條例一過真係唔撚掂？

我都試過fail。佢地個需要只係有兩餐飽飯食，同佢講自由民主人權佢地真係聽唔明